求MMORPG玩

想打怪升LV儲裝
求推介

黑色沙漠

台服開唔撚到AC
玩美服係咪要俾錢買

wow 60年代最初代
彷官服 有興趣睇我個post
萬人私服

瑪奇

台服有免費code
美服要vpn

osrs

人生

最高質一定係瑪奇

登登登登登～登登登燈燈

old school runescape

瑪奇for sure